啲人過馬路可唔以唔好掛住睇電話

啱啱過馬路有一大一細，兩個都掛住望電話，個細路大概10歲8歲，紅燈緊望都唔望就行咗出去，我見到就衝出去捉住細路條頸帶咗佢去對面，佢老母先知個仔幾乎俾的士撞大聲叫咗出嚟，之後我就鬧爆佢老母，話佢出街過馬路都唔拖住個仔點做人老母

行街打機嗰啲又係，打機唔該就行埋一邊企，咪阻住條路 唔知以為你幾百萬上落

是但啦，撞我兩下又唔使死嘅

因為我係大人囉

撞到人地要坐監嗰下慘

我早幾年如果唔係㩒住電話過馬路行慢咗嘅話
一早就比個衝紅燈嘅南亞佬車死咗

sor囉，咁我多事咗

由得佢啦
呢D人唔奶過野唔識驚

性格怪，成日都睇唔過眼

呢類常識都冇既人
今次唔死 下次都會死
真係幫唔到幾多
向好方向咁諗 佢地自己淘汰自己
對為人類作出左最後貢獻

下次路見不平，拔腿就跑